Now隨身睇係咪唔可以AirPlay?

有無方法睇到例如now332

電腦

係 唔得

332用新聞嗰個app可以AirPlay

Mirroring 得唔得？

唔得呀

會變頭側版/長條

block 左